{
  "Please wait": "请稍后",
  "Wi-Fi Warning: 30MB data will be transferred to your device totally": "Wi-Fi 警告: 页面将要消耗约 30MB 流量",
  "Jenny is preparing hard for music": "杰尼龟正在准备音乐",
  "Pikachu is now printing photos": "皮卡丘正在打印相片",
  "Ready for SHOW": "万事俱备!",
  "Want mute the music?": "是否静音音乐?",
  "Mute it": "静音",
  "Play it": "播放",
  "Skip it": "跳过",
  "Did you notice your problem?": "知道错哪了吗?",
  "Sorry, just next time": "对不起, 下次改",
  "You always told me so": "你老是那么说",
  "This time is different": "这次不一样",
  "Because": "因为",
  "WE ARE MARRIED": "我们结婚啦",
  "2022": "2022",
  "Feb. 4th": "正月初四",
  "Noon": "中午",
  "Xuan Cheng, An Hui": "安徽, 宣城",
  "Jin De": "旌德",
  "Conch": "海螺",
  "International Hotel": "國際大酒店",
  "WE": "我們",
  "Clarkson": "",
  "Rainbow": "",
  "Marry Day": "2022年1月22日",
  "Jan 22": "腊月二十",
  "Xi Shuang Ban Na,Yun Nan": "云南，西双版纳",
  "Meng Hai": "勐海",
  "Guo Wei Hotel": "国威大酒店"
}